[學術討論][正視聽] 港獨都唔俾講 同割蓆有冇分別？

冇撚分別 講港獨比核爆嚴重
有分別啦梗係

PS 唔好拎攬炒巴嚟講 佢只係話癈除JD未必係正途 字句當中見唔到有唔俾講港獨嘅意思

以下開放討論

PUSH

push

無懼割蓆

----------------
香港獨立 唯一出路

唔明點解講都唔講得

獨立L係最L團結 最L堅持嘅手足

我都想知 但我已經估到又係話咩失民意 失外國支持 成班FF撚

香港獨立 唯一出路

負皮 唔俾講果啲 討論吓啦

拉

咁唔俾人反對講講港獨又係唔係割席呀，成件事係有人想其他人跟隊叫港獨，有人反對就係咁屌，而家係你提出一件事，係你要去說服其他人，你要負責凝聚共識，咁攞唔到共識，一係你自己繼續做，但係唔好屌人反對你，一係暫停唔做住，有更多人同意先再做。